每個月都有幾日特別冇動力同down 🤧

但又冇咩特別原因
會成日唸翻起之前啲唔開心 同後悔嘅嘢

加油

通常都係1-30號

果啲都係你自己要去諗，
自擾之

咁二月咪有兩日好樂觀好正面 yeah～

Same here
多數係搵唔到原因開心
跟住就亂諗野搞到自己好down

都有可能係你諗翻起之前啲唔開心同後悔嘅嘢所以down

Same

thanksssss

😭🙈係呀 仲覺得自己咩都做唔好咁

🤝🤝加油呀

你都係啊！

男人會M到？

唉好撚煩 我好想每日開心過

thxxx

係絲

但真係好難 除非可以咩都唔做就過一日

我都係啊。。每個月都係有幾日特別唔開心 成日都喊

仲要唔係黎M前

😢係呀 臨瞓前就會無啦啦留眼淚

沖涼都會。。唉

💪💪💪一齊加油